====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est qu ' en effet la faculté de se déplacer aisément donne aux hommes la clef - et la seule clef - de ce qu ' ils sont venus chercher à la ville : le pain et la liberté (2) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

